有冇無線頭戴式耳機推介

預算1K內

唔記得講PC用

G533？

g933

依隻好似唔錯 有啲想買

人地話1k內

等Black Friday上亞馬遜買，年年D Sony同Bose都減，平香港行貨1/3。